連登仔：你好人好姐點會走去做空姐先？

連登仔真係垃圾
好彩我唔係

兒仔乜 quali, 心照啦

比啲發明星夢 發姣 淫蕩 吊金龜 懶閪唔願做有錢收既臭閪做